求救：政府typing test係米用番window機？

事關用緊Mac機 ，內置速成d選字時次序同Windows

係

用九方

感激師兄

小弟淨係識速成

速成唔請

九方更加唔請

米

淨係識九方

可自帶 mac 機到場考

無得用九方，有得用我都想用，佢得倉頡，速成，大陸拼音，廣東拼音，仲有個唔記得乜名嘅輸入法，連你將選字時個框較大啲都會阻止你，話咁做會對其他人唔公平，痴鬼線🖕🖕🖕🖕

反而外判咗果啲職位嘅typing test又會有九方比你用